［警世］舉美國旗還舉美國旗，唔好再舉trump2020

人權及民主法係跨黨派支持
但唔好踩隻腳入人地政治
而得罪是但一邊人

頭先俾人問到答唔中point

［集思廣益］what support from the USA in specific具體想美國點幫你

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區